阿嬌自爆入娛樂圈只為養家 倘時間重來不會當明星

鍾欣潼（阿嬌）近日在內地訪談節目《舉杯呵呵喝》中提及自己的演藝事業，她坦言自己不擅言辭，並不適合演藝圈，當初選擇進入演藝圈全是為了養家。

出道18年的阿嬌在節目中難得吐露真性情，指自己性格不適合在演藝圈發展，亦從沒想過要當明星，「其實，我做這個職業是因為要養家，希望我家人可以過得好。」她透露，自己出生在單親家庭，沒有與同齡人一樣的正常童年，由幼兒園到小學已經轉學7次，因此不懂得如何與人交流、溝通。

阿嬌又指，如果時光真的可以重來，想回到20年前，放棄現在的一切，也不會再當明星，去尋找自己遺失的童年。

時光倒流，我唔會再同希哥影相，唔比佢做漢堡神偷

個個都要養家，唔通個個都想養家咩

賣鮑養家
孝感動天

阿嬌又指，如果時光真的可以重來，想回到20年前，放棄現在的一切，也不會再當明星，去尋找自己遺失的童年。

19歲出道關童年咩事

佢好似到依家仲要養埋佢個同母異父嘅妹
仲要供書教學
淫照個排勁唔掂都要出返黎撈
就係因為要養佢地成家
覺得佢係on9版張柏芝
成家人都當佢係搖錢樹咁

佢同阿希扑野冇收錢喎，點養家

唔係閃卡事件佢會唔會咁講？
發生之前Twins紅到癲

唔識同人相處 肯定仲係處女

唔識做人姐

呀嬌呀嬌係反皮的

不擅言辭又真係

你睇阿sa同佢分別幾大

寫同講都係